政香港政府的公開信

致香港政府：

你地咁樣係唔會令到我地驚架。

完
2019年10月4日

十卜

+1

係，我地唔會驚

香港政府致香港人：

我地都係唔會驚架，夠膽咪出嚟。

完
2019年10月4日

我地就要蒙啊，拉晒200幾萬人囉！